用跟8 securities ge巴絲唔該入一入黎

一通成日都話連線過時，搞到我成日落盤都要同佢鬥快，老老實實我唔係好滿意囉，所以想轉去其他低佣金嘅平台，其中一間我想睇下嘅就係8 securities。
佢呢間野就話零佣金，不過細心D睇佢收費表又話要收280+一系列嘅收費。
老實講我唔係好睇得明佢講乜，可唔可以有巴絲打解釋下，如果我買十萬蚊貨，即係我要比幾多手續費？
我好想知道佢個平台順唔順？

$280 係講緊你要求佢哋幫你人手落盤嘅佣（其實即係同你講唔識上網落盤就咪鬼用）

網上落盤如佢所講係零佣，印花稅嗰啲就公價同其他行一樣。

不過要提嘅係佢啲代收股息、crop action 同提貨收費比得上銀行。
所以我只係用佢個美股倉，港股寧願用返銀行。

未用過一通亦未用過 8S 嚟買港股，比較唔到。
不過美股時段用落冇乜問題，係個畫面樣衰啲。

多謝回post, 不過銀行唔會好貴嗎？你用邊間？

Citibank 出糧戶口買入免佣，賣出 0.2%，冇最低消費。

因為我每次出入啲注碼都好細，所以只要間行不設最低消費我都會考慮用。

謝謝你

8sec買美股有個大問題，無得set止蝕
瞓醒跌到仆街就喊都無謂

一分錢一分貨。
我有返咁上下本嘅話就唔會用 8S，而係用 IB。

其實8 security 有無期指買賣？手續費點計？

冇。

講真一年收得幾多次股息呀
如果唔計呢筆，純網上落盤平過一通添，仲有得買美股，算係咁啦

睇citibank網話最低收費$100既

究竟8仔有冇iOS App

問過話下年會出

01 > 豁免買賣股最低經紀佣金1（只適用於花旗私人客戶業務之客戶、Citigold®客戶、Citi Priority®客戶 及 Citibanking® Citi At Work出糧戶口客戶透過網上或流動理財證券服務進行之香港證券交易.）

Android 版其實只係網頁版加返個成交 push。

咁又幾抵喎